其實我不嬲都鍾意沙士個陣

個個帶口罩 大家愈冷漠 我毒撚愈開心

反社會毒撚

Some men just want to watch the world burn

Yes it me so what